Queen嘅Fans可唔可以入一入嚟

啱先睇港台個維園球迷大和解直播嘅時候聽到 “Don’t stop me now”同埋 “ Radio ga ga”，然後就諗如果我地自己搞個音樂會播佢哋啲歌應該都幾正

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

球迷都算，但係我哋自己都播呢啲嘢好似膠咗啲..